Базовый компонент для создания панелей. В качестве `children` принимает коллекцию `Panel`.
У каждой `Panel` должен быть уникальный `id`. Свойство `activePanel` определяет какая `Panel` активна.

При смене значения свойства `activePanel` происходит плавный переход от одной панели к другой.
Как только он заканчивается, вызывается свойство-функция `onTransition`.


```
<template>
  <VKView activePanel={this.state.activePanel}>
    <Panel id="panel1">
      <PanelHeader>Panel 1</PanelHeader>
      <Group>
        <CellButton onClick={ () => this.setState({ activePanel: 'panel2' }) }>
          Go to panel 2
        </CellButton>
      </Group>
    </Panel>
    <Panel id="panel2">
      <PanelHeader>Panel 2</PanelHeader>
      <Group>
        <CellButton onClick={ () => this.setState({ activePanel: 'panel3' }) }>
          Go to panel 3
        </CellButton>
      </Group>
    </Panel>
    <Panel id="panel3">
      <PanelHeader>Panel 3</PanelHeader>
      <Group>
        <CellButton onClick={ () => this.setState({ activePanel: 'panel1' }) }>
          Back to panel 1
        </CellButton>
      </Group>
    </Panel>
  </VKView>
</template>
```
